其實樓主打一大段文仲要quote 黎回應係咩心態？

阻住哂
見一個block 一個

係唔識就咁回覆

講得啱

屌 咁撚多圖又quote 即刻又block 一個

講得好